陳肇始：已佈下「天羅地網」找出確診個案

食物及衛生局長陳肇始在一個電台節目表示，本港近日疫情進入嚴峻階段，當局會迅速應變，衛生防護中心會做好追蹤緊密接觸者的工作，務求盡快找出潛在個案，安排隔離。

陳肇始又指，慈雲山港泰護老中心出現多宗確診個案，情況令人擔心，現時無病徵的院友和職員，已經全部搬到薄扶林的檢疫中心，萬一出現病徵需要送院治療。她又表示，公立醫院會對來自安老院舍的入院長者，進行病毒檢測，形容是佈以「天羅地網」找出確診個案。

原文網址：

至於即將舉行的書展，陳肇始表示，近期的確診個案大部分涉及不戴口罩情況，而書展主辦單位會要求顧客及參展商人員戴口罩。

笑恥

天羅地網係指書展？等所有人都係同一個地方感染
我搵唔到源頭，就製造個源頭

898

訓左

真心唔敢去書展

咬穿你個網呀

雞蟲中招唔報你都搵唔到啦

想約濛狗去

黎一招 請君入甕
加多個 公子送頭

隻毒黎到香港就會收皮嫁啦，上次都試過，恐懼撚全軍收皮

勁多藍絲全年唔帶罩做食市發大財而家串過馬撚

佢怖咩野網？蜘蛛網？魚網？

幻想緊嘅嘢

公立醫院會對來自安老院舍的入院長者，進行病毒檢測

屌你老母人地主動入院你先驗都叫天羅地網

封網

国安法做野

天羅地網（有漏洞）

真係想香港黎個大爆發等呢班屎忽鬼死下

天羅地網勢
陳肇始=姑姑

呵欠，己經爆到周圍都有啦，唔WFH只係日日十幾廿綜就新症。

小聾女

佢地覺得好小事
再嘈就話東京單日 200 美國單日幾萬, 港共覺得自己好撚叻

中環死左人都揾唔到兇手

努力呀, 係本地由真香港人傳來傳去既個案靠你地去搵啦
咁唔洗隔離支那落黎個班呢, 屌你老母

班高層只會care 商家佬有無生意

就算幾百單都唔撚會同你驚，你死你事

佈下「天羅地網」

要wfh
不過照去donki迫
香港人練精學懶最叻

搵到未🥺

聽住先啦

點呀?搵國安拉d支那肺炎呀?

佢開緊四字成語教學班？

信你一成

天羅地網 笑撚咗

冚家剷冚家鏟冚家鏟

書展既人會自己自律
根本唔洗擔心

利申:曲

仲天羅地網？
咁樣爆法仲乜都唔做再放返關唔唔洗檢疫，是但掉個網落街都中幾件啦，洗鬼搞咁多野咩

傾好咗病毒唔會去書展

張弛有度

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

一個護士仔出嚟鳩噏 好型呀？ 想害死人？

洗乜佈 咪中国度嚟

冇源頭咪做一個囉 聰明

無腳架～～～～

🥺

屌你真係，係發生個事之前你唔做好防疫準備降低風險，做好風險管理就乜事都冇啦，到奶晒野先話搵源頭，你估你搵到快啲定1傳2,2傳4，複式傳播快啲

張馳有道

屌，本身想去書展，有簽書會，而家都唔知去唔去好

天羅地網
我真係 笑撚左

聽到佢講啲咁on9嘅嘢
我真心擔心

以佢嘅邏輯
應該戴咗口罩就可以遊行

膠都廢事比

個網唔知又要燒幾多萬億呢

係咪用国安法個網

大圍捕六千醫力？

成語動畫廊

新常態

又係古墓派 學子華話番番去個古墓度啦

自爆國安做緊嘢？

笑𠹌咗

咁停課未呀屌

金金

羅網天地

書展照開

張弛有度

陳哭恥

一陣柒咗點收科

必定有漏網之魚😂

別人恐懼我貪婪
書展終於唔洗咁迫

要整番個肺炎追殺令

死傻西

部署公安
嚴抽患者
再無他逃

國安職員周圍走

仲有冇用緊超級電腦

唔做好防制而事發後搵源頭,係咪傻撚左

天羅漏網

去書展既人都係疑似確診者
全部拉哂去隔離！
可恥既意思係咁？

咁利害
會唔會用圍捕戰術輯拿確診人士？
會唔會出防暴警察係條街隨機抽查體溫？
又會唔會出速龍小隊追捕無戴口罩既廢老？
無就收聲啦垃圾政府

笑撚死

天羅地網勢呀

想屌

奧義：天羅地網陣勢

天羅地網包唔包括銅鑼灣維景酒店先？

學下佢老頂，面皮厚啲就冇事人無恥就是無敵

源頭咪支那囉 搵乜鳩源頭

入院唔一定肺炎丫嘛

天羅地網 可能講海洋公園
林鄭話海洋公園無病毒呀嘛
咁咪做個源頭出黎

佈以「天馬行空
要戴口罩唔去書展囉, 食蕉啦

穿網有鳩用

驗少啲就當冇大爆發

冇大肚係咪可以當處女

含撚啦陳笑恥護士
堵截個來源都唔撚識
識又唔撚做
淨係識幫你腦細奶閪

係咪透過搞書展
DLLM

係真係緊張就呼籲d人唔好用阿婆底褲口罩先啦

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #聯繫匯率 #取回強積金 #一國兩制已死 #香港自治法案 #黃色經濟圈

封關呀屌你老母，天你個西羅地網，臭西

好想同佢瘋狂笑恥play

天羅地網…拉抗爭者拉示威者拉暴徒啫

又用埋啲虛無縹緲既用語，支共風格

20.9萬人次在2月至5月免檢疫入境本港2月至5月一共有20.9萬人次獲免檢疫入境

20萬源頭呀，屌你老母

佢自己講完有冇笑？

沒事的

邊撚個信真係隨口up當祕笈

街都唔敢出

袁國勇講嘅嘢做咗幾多成

陳教授呀人地

天羅地網👉🏻捉手足

全港中肺炎港共：wfc??

你個窿咁大,跨境蝗蟲自出自入喎

好撚型名稱，勁過魂初弒

咸網

病毒源頭
請保持距離

屌你叫班狗睇cam搵人好過啦

ok

點解唔喺關口佈網

果頭講完果頭中爆

On9

個病毒唔係你地放啲唔洗隔離既人泥？帶完手帶都可以周圍出街？

呢個政府不嬲都佛系施政

估唔到國安都要撈埋抗疫

幾時有如來神掌

有時真係服得佢哋緊要
打咀炮仲勁過做嘢

連燈

護士仔收皮啦

好有戲
同個名反差萌

同禮儀廉一樣.
叫佢陳肇
無恥

喺一間老人院佈下更天羅地網，真係張弛有度嘅啫

收收皮啦你班柒女人

今屆比你三件柒女人搞到香港死緊啦

我都諗起呢招

好心啦，
靜靜地贏都唔得
一陣爆得仲勁

香港明明有袁何等頂級傳染病專家
但係都要聽個垃圾護士仔枝笛

唔戴又如何

香港做得官，你有咩期望